大家又比P牌利用 割席傷感情 齊來睇事實

當一個人話你乞人憎，可能係偏見；兩個人話你乞人憎，亦可能係誤會；但當全行都上下一心指證你乞人憎，實在要返去自我檢討下啦！嗰個咪係得罪晒全行記者主播嘅「星球」囉。

嗱，佢份人好識走後門㗎！平時對記者編輯態度勁差，但對化妝間阿姐同海鮮高層就特別殷勤，成日請食餅又放生電。所以即使「星球」日日番公司，真心真意跟稿讀，享受鎂光燈光環用身體播報cctvb式假新聞，無理新聞操守。更上一層樓，海鮮高層叫佢出故掘新聞屈義士，得，出去做街訪用專業引導式問題，再加後期剪接斷章取義，近年唔少老屈飯民同義士新聞都係咁樣出現。做得成功，海鮮高層當然愛護有加，點知佢就開始擺款，仲日日匿响化妝間偷懶，閒時唔寫稿但係又叉隻手審查全台上下稿件有冇背叛黨國，蝦蝦霸霸，海鮮高層都一樣盡力保佢，心深得佢心，原因不明。

直到近年佢既（曾經）既好姐妹，前有線娛樂台小記「四月」嫁咗俾總警司，「星球」驚醒自己未婚夫只係得嗰半億身家，唔夠威，又見佢入左popo既女主播們收到一堆兵，又車又樓，自己一時間比較落去，自問有樣有身材有青春，於是死𦧲想叫「四月」介紹犬白衫俾佢即食，一心想嫁咗唔憂米，等住半山宿舍專心做 Ig KOL。

上位踩住tvb人瑞「飛揚」上位

有心有力，海鮮高層同咖哩佬亦叫佢教英文，真係真係真係好錫㗎！

點知俾個真心你……阿「星球」就一手揸爆佢。冇預到嘅係「星球」一心做白衫乸無望，唯有分身開account 推自己個朵做「 良心記者」「紅眼住報新聞」，完全洗白呢8年，審查設計cctvb一系列假新聞既黑歷史。「星球」仲周圍同人講，只要佢去報名，求其入immi海關icac懲教都無所謂，反正一定請硬咁話，祼辭背後，原來有所謂手揸cctvb主播光環既自信。

腿一張，跑幾圈，各環頭大sir都點名測試下佢體能，話哂當年爬到上「飛揚」既地位，少d體能都未必搞得掂。但係知道「星球」要走嘅海鮮高層梗係嬲到震啦！仲打過電話去質問。海鮮高層自己揼心囉。喂，頭啖湯都飲咗，仲想點？

邊個係「星球」？
(1)有人就話係po世家定係紀律世家，but who fucking care
(2)「星球」經常以「大戰」出征天氣報告時段

某大台自稱眼濕濕裸辭主播，日日匿响化妝間偷懶，閒時唔寫稿，但係又叉隻手審查全台上下稿件，睇實班記者有冇背叛黨國，正宗藍屍